[口號] 反送中 , 撤惡法

手法無所謂 , 但要嗌多d 反送中既口號 , 唔該咁多位
依家變左"時代革命"為主 , 班和理非真係會割席 , 求下大家回歸主題 , 回歸烈士們既遺願